田北俊丶劉健儀丶周梁淑怡丶鍾國斌 懇請特首全面封關

以下為田北俊丶劉健儀丶周梁淑怡丶鍾國斌 ‘懇請特首全面封關’信之全文

特首閣下，

我們相信我們以下的意見是獲得大量的香港市民認同。

特首作為香港的守護者，其首要的職責是保護港人的健康和安寧，其他的考慮都是次要。

新型冠狀病毒肆虐大陸之際，你應該作出唯一正確的決定，就是立即以封關去杜絕病毒傳入香港。目前你採取的減低人數過關的措施，事實已證明對阻止患者進入香港並不奏效，而只呼籲可能帶菌者自動投案，更是不可靠，抗疫和防止散播的成效大大成疑。唯一可取的方法就是盡快停止中港之間的人流，直至大陸的疫情得以全面控制，染病及死亡人數反升為跌至最低，才作重新開關的慎重部署。

拖延不是選擇! 香港沒有人會忘記淘大花園的慘劇! 若不是當時官員猶疑不決，我們不會犧牲了那麼多條性命! 今天我們的政府極可能重蹈覆轍!

看到醫護人員對目前困境的反應，實在痛心，但能怪他們嗎?他們的任務是保護香港人的健康，但在政府對策效果成疑，再加上非港人患病過案不斷上升，無論你和政府如何說教或勸喻都不能說服他們你們首要保障的是香港人的安全和利益，更遑論他們這些前缐人員的福祉!

香港必須封關，暫停所有過境人流，直至大陸疫症受控，患病人數陸續減至最低，只有這樣當機立斷，我們才可避免被世界視為有份輸出新型冠狀病毒的罪城，從而逃脫受到國際排斥的惡運。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

又係田少

自由黨 商界

2003咩大佬
又衝出嚟

田少真係少有的正常建制派

起碼肯出聲，唔使對同路人咁harsh嘅

林鄭： noted

呢個時候梗係比返個波柒婆
隻隻狗都死曬出嚟話封

廿蚊張

緊急召集因航MarcoPolo member！！

葉劉呢？

柒婆以為習大大多謝佢做得好
其實一石二鳥，分流大陸，送支那權貴走，其次推個波比佢

佢哋應該會組新黨
拉埋薯片

(直播緊)林鄭拒出席醫護罷工談判 醫管局員工陣線開記招交代詳情

我好打得 絕不妥協

投票支持海洋公園撥款既同路人

我們才可避免被世界視為有份輸出新型冠狀病毒的罪城，從而逃脫受到國際排斥的惡運。
最尾果句係重點香港商界唔想同中共權貴攬炒

葉劉新民黨喎

鍾國斌唔係同路人
當北京派錢時
自由黨好樂意插你屎眼一刀

拉攏先

好打到打死埋自己

都話美國一封空路 商界一定發作
如果柒婆企硬 再封埋日本 真係等睇政變

貨運點算

20蚊張呢?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

個閪樣真係

商界?
聽日中聯辦出唻振夫鋼9up 兩句咪又收聲

幫條八婆寫定稿都得：政府已多次詳細解釋不能全面封關的原因。政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

好撚打得咩條死柒婆 八個月前果種高傲心態到依家都唔無拎改過 係咪要全香港人同佢一齊攬炒先安樂

任何人死佢都唔會怯一下

綠派

淺藍派

唔理佢哋係咪鋪路選特首
多一個話要真封關點都係好事
唔好咁嚴苛

咁而家擺明扮野呃蠢人都好過等到社區爆發無得up，而家係隨時爆發變疫區

你地出聲我更加唔會做

人地真「建制」，其他只係奶共

去到呢一刻，就算柒婆封關，就算柒婆答應五大訴求，都唔夠！柒婆必須做多一件事，方可消民憤！就係柒婆必須一死，方能謝天下！

未算盲撐果種

新民黨都倡封關

3日前孽瘤：昨日從印尼返港，嗰度陽光與海灘，並斥全面封關不切實際 促加強本地生產口罩
2日前孽瘤：葉劉淑儀與林鄭月娥見面，倡關閉羅湖及落馬洲口岸

03年發生嘅事又再重演了

田少

有田少點會有孽瘤

如果連誠哥都出聲會點？

自由黨最後清泉
其他人都

根本港英留傳落黎既建制就係有底線既保守派。

呢班友真係大撚膽，反柒婆，拖去斬

柒婆是沒有耳朵及眼睛的人！

連自由黨都出聲

林奠包抝頸㗎
越叫佢做 佢偏唔做

請定義邊個先係同路人？
係咪只要唔係同路人，就算建議合理都要屌？

屌
條柒婆肯聽人講
就唔會搞到而家咁

如果立法會要重啟政改 可能真係要拉攏自由黨 仲要拉完都唔知夠唔夠三分二票

開始驚啦咩?

撐，只論是非，不論立場

就係唔夠票
如果夠嘅話送中唔會上大會

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

唔使幫你自己洗白啦田生

我指下屆立法會
我估就算保皇黨種極票
泛民都會增加幾席掛
到時自由黨就變咗關鍵少數

中共早已閹咗佢哋

而家呢幾日唔係敵人先

又係田氏

唔畀過關去大陸
咁香港人入境返屋企隔離畀唔畀？
貨物過關係咪要換司機？

諗住行中間路線
重要關係咪又係企中央果邊

因果由國，容港封關

呢個時候 團結大多數
但同時防人之心不可無

香港政治圈應該要分親中、商界(aka建制)、傳統泛民同埋本土派。
（當然呢4個只係大類，可以再細分落去）

777: Noted. No further action

唔係田少，03年23條就已經過左

林奠:我唔會中圈套

全部都係廢話

係香港商界
算係咁啦

既然深藍老豆教極都唔轉黃，唯有勸下佢投田少

佢知道唔封關對商界損失更大啫

最少識計下得失，唔係on99咁

My香港 = 建制B隊

呢班condom

商家佬思維啫

英雄

地方直選唔寄望
反而我希望佢哋喺功能組別出手
有啲界別基本上我哋無咩可能攞到 佢哋幫手就另計

林鄭真焦土派，兒燈仔全部都係食屎狗。

功能組別淨泛民要過半應該好難, 但如果泛民加自由黨 要過到半 應該成功機會好大

又放風，即係會封

上星期民賤聯夠出嚟話要求林奠封啦
最後都係無封
唔好低估林奠個種唯我獨尊嘅性格

我都係咁話

少數派黎講佢算係高質

佢細佬就計鳩數啦

不嬲民意行先

𠝹下建制票都好
我估黃嘅唔會傻到比佢𠝹到
應該會直接投泛民掛

真

商界

呢幾個都算係有用腦嗰班建制

豬嗰班快啲死

呢下先死
話就話割保皇啲票
但實質上咪又係溫水

其實中間建制 呢個光譜應該大有可為
商界+鄉紳(正常鄉事派), 政治明星人材仲有大把人,

快撚D封關啦7婆！

By the way: 篇嘢D中文水平都幾麻麻，事前搵個文膽執執先出街啦

呀收成期就歡迎大陸一家人入黎破壞佢收成

食屎你哋 過氣廢老

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

垃圾自由西

傳統精英階層

肯定會啦，成個黨比張宇人騎劫咗，變左經民聯b隊

全部係共產黨棄子

廿蚊收咗皮？

你越叫佢越唔聽

自由新黨

田氏抗賊有功.jpg

埋左鼠王芬堆

鍾國斌都叫封關

貴為上賓

睇吓你哋條𡃁李梓敬講乜

push

亡左黨死左喇

上次田少訪問都屌柒李梓敬

豉油黨
正苦彩你都有味啦
仲以為03年咩
你哋豉油黨同商界已經冇哂利用價值啦
正苦仲洗撚聽你瓜瓜嘈

自由黨永遠唔會令正苦失望

比班奴才騎劫左建制派呢個朵

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

反了反了
為威選票可以去到幾盡

左

無用
社會上乜人都阻止唔到林鄭

Push

田北俊代表緊香港商界出聲，
但政府依家連誠哥都唔會俾面

自由黨分唔同黨派，等分裂la

遲早分裂

其實一方面叫醫護罷工，一方向無人提三罷同開花，係咪擺人上枱呢？

其實香港ｇｇ佢Ｄ生意都ＧＧ姐

得翻4席仲分裂

其他嗰啲根本連建制派都講唔上

要合理化自己過關 然後又派蕉皮

777回應: 唔會中你地圈套

之前唔係話田少同某藍絲明星組隊咩

係呀 華田黨嘛 感覺係為特首選舉鋪路 不過其實曾俊華都信唔過 要選就選個黃絲特首出嚟